[Ki-Ling] Weki Meki討論區(16) 一年一PO 等待CB

Weki Meki
（韓語：위키미키）是韓國經紀公司Fantagio於2017年8月推出的新八人女子偶像團體，由秀娟、Elly、有情、度延、Sei、Lua、Rina、Lucy組成。

團名由來
團名Weki Meki中的Meki代表「帶有互相了解對方的鑰匙的8位少女」；Weki則代表著「相遇後又帶有打開新世界的鑰匙的少女」，而Weki Meki的字首結合成的WeMe則代表了「和我一起成了我們」及「8位少女共同組成一個女團」的雙重意義。問候語為：「Let's Get Crazy! 大家好，我們是Weki Meki！」。說出「Crazy」的同時，雙手張開，手背向外。

歌迷名稱：Ki-Ling
出道一周年公布了Weki Meki的粉絲名，這個名字代表了兩個意思：
Ki代表Weki Meki，Ling是darling的意思，包含了愛著Weki Meki的人和Weki Meki愛著的人的意思。
成員們擁有的鑰匙（key）和相互依存的鑰匙扣（keyring）這樣的意思

成員介紹

藝名：秀娟（Suyeon）
姓名：池秀娟（지수연）
出生日期：1997/4/20（23歲）
隊內擔當：隊長、主唱
相關團體：蜜蜂少女隊

藝名：Elly
姓名：鄭海琳（정해림）
出生日期：1998/7/20（21歲）
隊內擔當：主唱

藝名：有情（Yoojung）
姓名：磪有情（최유정）
出生日期：1999/11/12（20歲）
隊內擔當：主Rapper、主領舞、領唱、中心
相關團體：I.O.I、WJMK
出演作品：
TVN網絡劇《Cast：Insider全盛時期》飾演：林有京（主角）

ASTRO - Breathless

藝名：度延（Doyeon）
姓名：金度延（김도연）
出生日期：1999/12/4（20歲）
隊內擔當：領舞、副唱、門面、中心
相關團體：I.O.I、WJMK
出演作品：
SanE, Raina - Sugar

LONG(롱디) - All night

藝名：Sei
姓名：李瑞庭（이서정）
出生日期：2000/1/7（20歲）
隊內擔當：領Rapper、副唱
出演作品：
ASTRO - Confession

藝名：Lua
姓名：金秀經（김수경）
出生日期：2000/10/6（19歲）
隊內擔當：主唱

藝名：Rina
姓名：姜昭恩（강소은）
出生日期：2001/9/27（18歲）
隊內擔當：副唱、領舞

藝名：Lucy
姓名：盧孝靜（노효정）
出生日期：2002/8/31（17歲）
隊內擔當：領舞、副唱、忙內

專輯

1ST Mini Album《WEME》

發行日期：2017年8月8日

01. I don`t like your Girlfriend
02. Stay with Me
03. 너란 사람 (iTeen Girls Special)
04. Neverland
05. My World
06. Fantastic

2ND Mini Album 《Lucky》

發行日期：2018年2月21日

01. Lucky
02. La La La
03. Iron Boy
04. Metronome
05. Color Me
06. Butterfly

1st Single Album 《KISS, KICKS》
發行日期：2018年10月11日

01. Crush
02. True Valentine
03. Dear.

2nd Single Album 《LOCK END LOL》
發行日期：2019年5月14日

01. Picky Picky
02. 너 하고 싶은 거 다 해 (너.하.다)
03. 좋아한다 안 한다 (꽃잎점)

2nd Single Album Repackage《WEEK END LOL》
發行日期：2019年8月8日

01. Tika-Taka(99%)
02. Picky Picky
03. 너 하고 싶은 거 다 해 (너.하.다)
04. 좋아한다 안 한다 (꽃잎점)

1st Digital Single《Dazzle Dazzle》
發行日期：2020年2月20日

01. Dazzle Dazzle

合作單曲/電視劇OST

Suyeon & MoonBin - 언어 영역

Suyeon & Elly - Love Diamond《電視劇 - 我的ID是江南美人OST》

Elly - 장미의 미소《電視劇 - 我唯一的守護者》OST

우주미키（有情、度延、Luda(宇宙少女)、Seola(宇宙少女)）

其他舞台/片段

2017-08-08 - Debut Showcase

全場showcase

2017-08-10 - MCountdown Debut Stage
I don’t like your Girlfriend

2017-11-29 - MAMA in Japan

Sugar Man2

不朽的名曲 - 14/4/2018

不朽的名曲 - 15/6/2019

不朽的名曲 - 11/4/2020

INK(2018 Incheon KPOP Concert) - 01/09/2018

V1(女團主唱比賽節目) - 13/09/2019
第一回合 - 有情

第一回合 - 秀娟

第二回合 - 秀娟

WTF(Where they from) DANCE PRACTICE

網劇 - Idol Fever（偶像權限代理）

官方連結

Facebook：
Twitter：
Instagram：
Vlive：
微博：
Daum Cafe：

舊post

綜藝列表

換卡區

官咖升級教學（鳴謝乳豬巴）

開post template

留名

感謝睇瑞要庭大神開新Post
致上最高敬意

各位好耐無見了

原來芽B搵過我

六月中

真係女團大戰

on9依家嚟cb

感覺好似華麗左
同過往有啲出入

話撚知佢啦
老閪都All in

concept圖2
同第一張差咁遠
黑底掉支槍上去加幾隻字
咁樣都叫concept圖

兩張圖都幾難link埋一齊
應該又係似之前咁出兩個version啦

吊你老木原來開左新po
唔碌下音樂台都唔知

好耐無見

大神

我老婆正撚到

我老婆點解可以咁正

兩個ver

上返水啦咩

CB就會有人上水

呢個POST諗緊可以用到幾時;;;

回家了

一年半載啦

歸位推po

完晒成個cb，10頁左右啦

咁睇得起？
我地呢個PO係可以CB都冇人講野

上次好似兩頁

用兩次CB

我份人ok樂觀
最多當呢度吹水po都ok

留名
睇你會留到幾耐

近排又睇咩團呀你

今次有我回家 同埋大家多啲上水的話 我相信可以推多幾頁

從來都無留過係到

芽呢

芽G呢？

話說呢到有幾多個課咗一期會然？

我冇
自己掌嘴先

愛呢？去咗邊？

點解可以咁得意

失去茅B的第X天

我lucy

近排芯邊團

15碎成熟body同不食人間煙火仙女

講返中文啦

講到好白啦

我個名其中一個？

呢幾張圖又唔錯喎
Lucy果張

有情Lucy
期待了

呢批相簡單得來又幾好睇

情情大個女了

下no la 但都係果團囉 間唔中色下

我Lucy個樣做乜鬼

無你追咁多團點識啊

可唔可以換左班designer
啲相次次都執到咁

你由一開始就唔好比太大期望或者會好啲

應該請我去執去影啦

從來無期望過

btw見字tg搵一搵我

vlive

隻眼做咩唔同左

又無人上水

等緊你上水

有新相喎
人呢

我情嗰張想點

Sei 中文

咁正無人講嘅

補返尋日啲圖

發夢夢到Weme

好屈...幾時再去睇牙大神

手紋蝴蝶?

好耐啦

好聽到癲主打

我BB作曲填詞

好高汁

oopsy真係超好聽 今次人靚歌又正點解未出圈

歌正但公司on99 撞izone

撞唔撞到唔到我地啦

新飯冇留意 嗚嗚

仲有好多大團

又扮?

Oopsy~

你到底要改幾多次名?

我錯囉咁點啊

出歌喇喂

未得閒聽住

情黑裙Lucy紅裙個look靚到癲..
歌又高汁 紅未

係咪得我覺得moya moya好聽啲
首oopsy 啲節奏好怪

我覺得好聽喎
今次個個都好靚 冇炒車造型 啲part平均咗好多 特別短髮Lua真係靚咗好多
冇撞大勢團就好

melon 97

終於入
之前入過一次100..

Tiki-Taka 個陣好似99

今次oopsy真係至少正常番先
幾catchy既
Lucy同Lua段rap我覺得好正
個mv雖然有啲簡單但反而咁樣仲好
唔好搞咁多19場景呢樣果樣，就咁影下佢地都好夠

有冇人留意到...
weme個fb官方page原來已經兩個月冇update
包括今次cb都冇係fb出post
難怪我硬係覺得爭啲野

睇開twitter
但佢都係up喺f社個page唔係weme嗰個

weme twitter有up啊

之前teaser唔知點解up喺f社

F社好似神神化化咁
係咪唔記得左fb呢樣野

真係個個都靚咗

有冇人覺得Lua今次短髮好睇

有

個MV終於擺脫咗個種好廉價嘅味道
之前嘅style 根本唔啱Lua
搞到佢個樣成日好奇怪咁
今次全部人都好靚
覺得weme 以後都應該行呢種路線

今次首歌真係最好聽個首

如果mekiweki下年再攞唔到一位
好大機會同師姐Hellovenus咁解散
公司安排每次回歸都係旺季,咁樣好難上位

姊妹花

之前Crush同Picky Picky明明唔錯
之後Tika Taka同Dazzle Dazzle明顯玩錯方向
今次Lua個短髮真係好好睇

其實已經過左上位時間
難聽啲講 之後既時間係睇有冇機會執個1位
跟住定期出下歌 等約滿...

其實我想負皮你
雖然張相係有情自己po
當年曹氏扮有情係一件好剋人憎既事

係
唔記得加密添

唔緊要
呢個po冇人入 放心

真 有情大方唔代表我地中意

公司揀啲時間真係鳩到爆
就算執到1位 佢地到時仲想唔想玩又係另一回事
邊有咁多隊OMG

佢啲臭史唔洗講太多大家都知
尤其當年有追Idol School同PD48既話

有時我覺得佢地已經好意興闌珊
可能我諗多左

KBS今鋪咁好
全員直拍都有

Dream catcher又係差唔多情況
旺季Cb

Dreamcatcher既情況好啲
已經係極度無限接近拎1位既邊緣
只係每次硬係爭十幾分

兩團好可惜次次cb最多一位候補

睇下Kpop醫院The Show有冇辦法救到兩隊

真係要靠國際粉努力投依兩團票

咁多個mv 裏面我只係同意picky picky 係合格，造型同setting都好靚，其他真係只能用一個字形容：好膠，I mean 真係用咗好多塑膠整嘅野，背景、道具etc，鏡頭又唔識得將d 膠嘅嘢拍得靚，tiki taka拍群舞嘅時候又唔拉wide 個shot，搞到好似中學生拍cover 咁，想點撚樣
最激氣係出道曲頭幾秒有一幕lua 咧嘴笑住彈下彈下咁真係嚇撚死咗，유정&도연 deserve better than this

Rina寫比Nako既手寫信
點解佢兩個會咁熟

正解

心水清

想嘔

各位買左碟未

訂咗未到貨

你訂G媽？

Yup

同年親姑嚟

未

呢位清連我地WeMe個名都串錯

好多人都同年親姑
但熟到寫手寫信Rina仲要用埋日文寫
唔簡單

收到風雪雪係Nako嘅粉絲
利申：未fc

2:30 搵唔到鏡頭

呢兩位又識架咩

呢pair又係第一次見

真
我同fd都懷疑緊佢係咪想識晒所有99line

醜女團

點樣啊
你有咩意見啊

好奇佢哋行埋去其他團度會唔會自卑

你既人生就係要靠貶低人地來為自己刷存在感？

崔yujung重係整咗木偶鼻都醜
搞唔掂

你仲覆佢做乜 比佢單機咪算囉

The show 一位啲分點計
App睇weme多0.10%
有無機

Kpop醫院

真係好鐘意呢個名

真假忙內

竟然多咗

下次再努力

第二週就比KBS cut左十幾秒
十幾秒爭好多咩?

十線女團係咁

好似唔止佢哋
好似每一團都cut咗少少咁
你睇下其他團 好似幾個團都係一嚟就即刻開始 cut 頭cut 尾

exactly
音銀年中結算多左幾隊非回歸期既大團上去
變相十八線細團焗cut
我地算好了...cut十幾秒，白娥娟果首歌冇左成分鐘

有冇人知一直娛同ktown4u小卡係咪唔同？

又沉落水底

香港飯不嬲少，呢到更加少啦

是但啦...
大家都冇心情

國難當前